{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042654",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47274&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉리프레시오대산점"
    },
    "text": "鏡浦台の海と五台山に囲まれており、自然を感じながらヒーリングできるヨーロッパ風の雰囲気の宿です。 周辺情報では注文津ターミナルが車で20分の距離にあり、小金剛渓谷は車で5分の距離にあり、ヨンジン港は車で20分の距離にあります。 宿にはジンゴゲドン305号という客室があり、キッズルームが完備されています。 プールは夏期に運営され、夏期の営業日程は06月0日から08月3日までで、営業時間は5:00から9:00です。 バーベキュー施設は炭+グリルの利用料金が30,000ウォンで、電気グリルの利用料金は1台当たり20,000ウォンです。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、部屋の選択時には当日現地でランダムに割り当てられます。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができず、ペットの出入りも不可能であり、保護者同伴なしの未成年者の利用も不可能です。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損の責任は利用者にあり、火災危険物質の使用は不可能であり、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変わる場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "注文津ターミナル、小金剛渓谷、ヨンジン港が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "この宿の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ジンゴゲドン305号という客室があり、キッズルームが完備されています。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ運営されていますか？",
            "answer": "プールは夏期の06月0日から08月3日までの期間に運営されます。営業時間は5:00から9:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "炭+グリルの利用料金は30,000ウォンで、電気グリルの利用料金は1台当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、どうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合、当日現地でランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "宿の客室内でできる料理やペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "宿の客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りも不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者なしで宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者が保護者なしで宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "宿の施設に関して注意すべきことはありますか？",
            "answer": "画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損の責任は利用者にあり、火災危険物質の使用は不可能です。ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "情報はペンションの事情により変更される場合があります。また、オンシーズンには料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどうなりますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 462
    }
}